留意到班屎家軍想spin去黃唔黃度

Cgx係同政府有密切關係架啦 冇得駁

黃唔黃之後再討論

依家屌緊你地搞衰youtube生態 搞鳩其他真係拍youtube做直播唔埋堆班人呀

笑大j冇朋友

成班廢物淨係識淘寶開箱 搞夾公仔機 乜撚野氣炸鍋淘寶火鍋 依期興乜就拍乜

仲要就當正自己網路紅人 笑死人咩
除左粒屎叫做紅啲真係冇人識你地

速食文化搞死其他有質素嘅youtuber

關黃唔黃撚事咩 佢班友品衰就品衰喇

推